[天冇眼] 獲撤破產呈請 梅媽呻每月9萬元生活費唔夠用

去年4月才解除破產令的「梅媽」覃美金，因欠下2名破產案中的產業受託人10萬元訟費，今年3月遭對方呈請破產，梅媽反駁指是對方將其銀行戶口凍結，才未能還款。案件今提訊時，兩名債權人代表律師今指梅媽已還清欠款，向法庭申請撤銷破產呈請，獲法庭批准，本案訟費將留待聆案官另作處理。

梅媽於庭外透露，還清了十多萬訟費後，本案的訟費仍未處理，大呻：「唔係我搞佢哋，係佢哋搞我。」又提到每月只得約9萬元生活費太少，需要租屋及聘請工人等等。

好耐之前有篇講佢每月支出
養狗 不包括梅XX